侵係咪講緊內華達民主黨人全部被換走哂

Big victory moments ago in the State of Nevada. The all Democrat County Commissioner race, on same ballot as President, just thrown out because of large scale voter discrepancy. Clark County officials do not have confidence in their own election security. Major impact!

Quoting @AdamLaxalt:
The Clark County Commission just threw out an election that represents almost 1/6 of the total votes cast in Clark…

The Clark County Commission just threw out an election that represents almost 1/6 of the total votes cast in Clark County because there were too many “discrepancies” to be sure that that the results in that election can be certain. 153K votes in this election.

呢個縣入面有1/6既票全部無效
計埋成2萬幾票

PTT都有講

: 這是剛出爐最新的報導
: 喬治亞Georgia的Floyd County發現超過2600張沒計算的票
: 這2600張沒計算的票給川普約800的優勢
: 實際數字為
: 川普 1643 拜登 865
: 來源：
: 附加一個小消息
: North Carolina 的法官選舉中
: 傾向共和黨的法官落後民主黨法官35票
: 後來發現其中一個郡重複回報了郵寄投票的數字
: 所以更改之後
: 共和黨法官翻轉勝出100多票
: 推特來源：
: 喬治亞這樣的票數當然是不夠川普翻盤
: 所以浮木+1
: 但是我滿好奇現在到底有沒有任何是民主黨在重新計票之後增加票數的案例

Clark County, Nevada
剛剛丟掉了 1/6的總選票
因為無法解釋的不合理不合格規範
15萬張選票
因為知道要被查了 所以趕快丟掉證據?

淨係一個縣仔都成1/6
屌你成個州會有幾多
我唔肯定15萬係成個縣總票數定1/6票數

FC撚入黎未

重覆計票

有冇人解釋到到底咩撚野叫large scale voter discrepancy

m睇左膠話侵fake news

幫佢地講定先：Fake news !

老實，印咁多出，浪費，一張重覆點夠數咪得囉，合附 dems 環保理念呀，

左膠：愛侵力又炒車

事實就係咁，有error 或jam紙唔reset照count

乜嘢係法官票？

會唔會炒車架

好老實，我早兩日都講，話 DNC 攪鬼唔一定，反而係地區支部出招，因為佢地好憎侵囉

第一段個all Democrat County Commissioner race係指clark o既commissioner本身全部都係民主黨人, 而家District C只係差10票要recount, 共和黨有機會打破民主黨壟斷, 所以all Democrat County Commissioner race thrown out, 唔係換哂所有民主黨人。

佢講o既"large scale voter discrepancy"係936張選票有解釋唔到o既問題, 佔general election總票數 (974185) 0.0009%, trump係捉住registrator of voter o個句"We have found discrepancies that we can’t explain that would cast a doubt on whether or not that margin of victory is solid" o黎講, 但實際情況就係冇咩特別

第二段就仲神奇, 個tweet quote o個段都係講緊District C, 事實上除左District C之外, 其他所有result已經certified左....

仲未點完就certified？

一人一票選法官

其實你睇返NV官網, 其他county已經report哂, 係得返Clark一個未report, Clark就係早幾個鐘宣佈除左district C之外其他都certified, 仲出埋有問題選票o既break down, 晏D NV官網應該會update埋

936張係邊度黎

美國有兩種法院，即聯邦法院與各州法院。聯邦法院的法官。全由總統任命。州各級法院的法官，則多由人民選舉，但實際上由州長任命者，亦約佔半數。憲法起草人當無意聽任在兩屆選舉之間，政府職位發生空額，所以有由州長派代的規定。在米歇干州，州長依第二○款任命的法官，多於選民依第二、八、九各款所選舉的法官。法官任命的困難，即在不易得到適當人選，政治色彩最濃厚的州長，亦知良好的任命是政治力量的來源，但他沒有時間去尋求適當人選來補充他可派代的缺額。因此，他必須依靠某種幫助。除了政黨以外，許多地區的人民團體和律師公會，均可推介候補人選。對於律師而言，他們由於職業上的責任而嚴肅的從事於司法行政的、改革，和對於人民而言，他們希望法院儘可能達到公平的理想，則下述可蘭經上一節經文，饒有意義：統治者任命一人擔任職守，而國內尚有更合格的人才時，即為對上帝和對國家犯罪。

Clark County早幾個鐘公佈嘅選舉result

呢單似係真 但係侵侵好似都係贏返800票

我岩岩終於搵到你講既936票
點解淨係講一半就話無咩特別
你其實有冇入去個Twitter望下

好撚仆街
出貓多啲，搏你捉唔哂，唔夠證據反cup

屌你個個一齊出貓 睇你點捉咁款

5毛：fc未 我睇唔到 一定係假

936/974185=0.1%

Tweet有睇呀, 但invalidate 1/6選票o係邊度o黎? clark官方數字冇呢樣野

936票個比例係係講緊936/974185, nv一張ballot選9萬幾樣野, 936票究竟係邊個option有問題, 官方冇畀到break down, 就算畀哂trump, 都仲差9萬票, 咁0.0009%係唔係large scale discrepancies呢, trump話係咪係囉

你o岩, 我冇變返%

多謝上面糾正, 936/974185=0.1%

你係咪通常唔search發tweet個人係邊個黎

其實Adam Paul Laxalt有幾權威? 佢講o既野一定要信? 況且佢都係retweet緊o既都係district c個result, 條tweet講明係153k 票數(district c commissioner o既票數), 呢部分o既ballot discrepancies 係139張, 超過得票差距(10票), 所以唔會confirm個result住, 但Adam Paul Laxalt所講o既1/6票數係邊度o黎?

同埋而家呢個位應該係要擇日重選, 而其他result, 包括總統/state senate/judge全部都已經report to state gov, 我理解唔到點樣係trump講o既big victory喎

共和黨贏哂
民主党現任個啲都落選

Adam Paul Laxalt當地議員又話唔夠權威
Trump又話無咩大不了
其實你講咁耐官方係點先叫官方
其實我只係except你老老實實咁解釋點知你咁多自我演繹

睇唔明 不過點解可以掉選16萬張票? 聯邦財產黎 犯法架喎

因為有人不願面對
今次選舉係好撚多問題同不公

咁又係呀, 議員喎, pro trump喎, 佢話有1/6作廢就係架喇, 政府公佈o既梗係唔算數啦

話時話, 我不嬲都蠢, 可唔可以話我知個big victory係咩, o個1/6選票又o係邊度o黎

入嚟偷偷留低負皮就走

未有負皮

「我登咁民主點會舞弊」

佢咪講左The Clark County Commission
岩岩查左Clark country人口227萬
個15萬就係1/6選票黎
NV總投票140萬
咁15萬出問題叫唔叫大不了

邊度copy 出來, 好累贅同埋好廢

舞弊係一件事
成個投票漏洞百出，仲有對候選人唔公平嘅事係咁發生

今次個選舉根本就係一個垃圾遊戲
要人承認今次個垃圾遊戲係有代表性
係呀負面教材嘅代表囉